619支持區

上上上

776

0.078入多d

等比人收講

覺得佢仲冇跌🤔，仙股成日都沽唔到

覺得佢仲冇會跌🤔，仙股成日都沽唔到

應該仲有排跌

等脫仙

我都有貨

0.079 同0.08都有唔少買盤